想搵番一隻Playstation 既game

唔記得係PS1 定 PS2。印象中，係控制一架可以變做車既藍色機械人，第一關boss 係一隻戰鬥機(好似係綠色)，同埋有一關係地下水道解迷，唔知點樣整著所有燈先可以開到門。雙人過關時，一部係紅色，另一部係藍色。仲有雙人對戰時，可以係地圖上起唔到既基地，基地會自動出坦克同戰鬥機 有無巴打知係咩game

Commando 2
唔洗多謝

唔該巴打先 不過唔係依隻

我諗我知你講邊隻，應該係ps1，英文game黎

個視點係咪鳥瞰式，有少少3d咁

係，而且第一關，環境係比較暗

唔該巴打 但唔係依隻

我知！！！！

不過唔知係咪，有冇多啲線索？

我都想搵隻ps1 game
game play唔記得係點
淨係記得入game 會聽到 之姑dada
好細個既時候玩 所以真係冇咩印象

future cop lapd？

好接近啦，差唔多樣，但畫質靚少少

有一關係上山頂唔知做咩，我細個果陣次次都過唔到。
第一關環境比較暗，深綠色

搭單一問
有一隻玩解迷ge ps1 遊戲
3D 畫面，每關要佈好個陣然後點炸彈
佈錯陣會被炸燶

搭單一問，有隻game係碌d垃圾，個波越來越大

塊魂

Ps1
好多款迷你車 又f1又電單車又貨車又剩
係一個場地到互撞 有道具 射爆曬人地先贏
好撚正

依家有冇類似既game

慢慢揾
我都揾緊一隻game, 只記得第一關係響隻飛機翼上面打怪獸定唔知外星生物,
依加睇緊條片

會唔會係隻叫 ex zesus 既game? 我見到有藍色機械人可以變電單車, 有下水道的關卡